頭先有個呀婆想打尖

屌
頭先
搭巴士
有個呀婆
走嚟想打尖
陰啲想逼入嚟
然後我就同佢講
喂！呀婆咪打尖啦
然後佢話讓下老人家
我話駛唔駛讓埋個棺材
佢話啲後生唔尊重老人家
佢之後口噏噏咁屌鳩我
成車人冇人幫我出聲
個個淨係扮睇電話
呀婆就咁走咗去
俾人打尖仲忍
成班死港豬
痴撚線嘅
咩世界
唔講
嬲

哦

做咩

覆單字

屌你老母

當我發噏瘋

知唔知我邊個

夠膽你出嚟隻揪

斷你

10/10

隻揪囉我使驚你？

屌你老母問號當做字

一發火先嚟高質

55

好想屌著住白色夏季校裙既大波大屎忽JK

岩牙

喂係馬丁咁樣做先㗎喎

點解你班人咁撚無聊

唉
正話
搭巴士
正想上車
有個死廢青
大大聲屌鳩我
呀婆咪撚打尖啦
我叫佢讓下老人家
佢話不如讓埋個棺材
屌佢都唔識尊重老人家
而家啲年青人真係無家教
見到阿婆唔識讓人上先
成車人冇人幫我出聲
個個淨係扮睇電話
連幫我兩句都無
無讀過書都知
要專老愛幼
睇下而家
變成咁
香港
唉

唔用標點符號都無乜所謂嘅